富士急真係一個好屈機既主題樂園

鍾意刺激既 淨係入面d過山車都已經j死
極速同滾輪
除左過山車 仲好多野玩
有EVA小劇場 鍾意EVA既朋友
摩天輪仲有富士山睇 j到
而且富士急仲有個好出名既鬼屋 如果你鍾意玩鬼屋 真係會好enjoy 日本人d design 利申果陣嚇到拗柴
逃脫密室又係好正 唔好會cctv周到同去checkpoint打卡 雖然我輸左
而且有Thomas 同哈姆太郎 同好多卡通既既主題設施 帶小朋友都唔洗驚
玩完咁多個game之後 去埋隔離個溫泉 富士山果邊凍凍地 就算夏水浸都爽到震 玩完去之後身心放鬆 如果有時間 仲可以stay多一日去埋河口湖或者隔離d景點

去完富士急之後再去OP 真係 唔會想再去香港d主題樂園

入口仲要播住王菲既夢中人，上次去勁有親切感

上次去踩船果陣都聽到有中文歌
嚇左嚇

玩完富士急真係會覺得其他果啲係垃圾

真係幾好玩 但可惜鬼屋玩唔到 高飛車

唔識日文 會唔會有啲玩得冇咁投入

上個月去左

其實我覺得好過迪士尼，因為我極鐘意玩過山車

值得推薦係有隻太空船，可以俾你上下陏對翼黎旋轉既 game

迷宮 高達 個d館可能冇咁好玩 要睇人做咩自識玩

睇完好想去

d過生車真係正到仆街
玩過之後返黎玩op果d 真係差d訓著

不過好多都有英文指示
係有d俾小朋友玩既 怪盜咩咩咩有劇情
不過主要都係唔洗識日文

果次前面有2個日本太狂叫
之後佢地行得慢得濟 條staff嚇完佢地未返位就俾我地見到 之後果2個女仔join埋我地一齊行

住埋佢個酒店
個景

值得一去

好想

ocean park 不嬲都唔多掂

你講完我都想去，因為一月去河口湖
3日2夜都要搵地方去下

真係必去
佢間鬼屋完全唔係靠人扮鬼嚇你
我個次成場得兩三隻鬼
係靠佈置 氣氛 真心會驚
恐怖過海洋公園哈囉喂十萬倍

留名

仆街間全球最長鬼屋真係嚇到賴屎
以下劇透

一開始個段長走廊正常應該係慢慢行到一半隻鬼爆門出黎追你
但我同我妹嚇到全力跑，隻鬼出黎個陣見我地已經跑到過晒籠，好黯然咁入返去

條走廊應該個個都會卻步

屌你過生車

過身車

上次我去果日好多人玩鬼屋....
入到去好似參觀咁...跟人流行
明明我其他fd去都係可以自己慢慢行

但個過山車好正
仲有跳樓機

認真問，唔玩離心力機動遊戲既話值唔值得去

笑到仆街

去過 又大又靚 但唔玩得機動遊戲真係唔好去 部部機都刺激到攞你命咁濟 絕對唔係海洋公園果種level

其實可以唔洗去 得一兩部無咁勁 其他都係好撚刺激

條女唔敢用
完全浪費

考慮下自己去先

玩高達個度d職員淨係講日文 個投入度冇咁高 我估可能係d劇情 但唔識日文都已經冇咁好玩 成程持住部機去check-point就完

好正呀

岩岩去完 嚇到賴屎

入鬼屋個心理壓力好大，玩玩下又會收左你個電筒

喪叫喪跑

個間鬼屋真心正
500円絕對抵比
但唔比一個人玩

上次自己一個去，諗住買飛入場，比人制止左
結果面撚懵懵咁係門口R腳

細個嗰陣玩過佢間鬼屋，結果老竇抱住喊哂口咁出黎
聽返啲團友講，佢地話見到有啲鬼，但因為我喊唔出黎嚇我地

嚇到拗柴

但係排到仆街

以為灣仔富士

淨係玩過鬼屋
浪費曬

如果十二月中去會唔會好凍？

我住東京但諗緊去迪迪尼定富士急

富士急
東京熱

啲過山車真係好撚癲

同問，1月諗緊去唔去富士急，玩機動遊戲全部室外（？）會唔會凍死

個鬼屋真係世界級 玩完真係覺得op 迪士尼個d係垃圾 條女叫都唔想去
但樣樣都好撚多人排 上次去玩唔哂

可以唔買day pass
我飛鼠同招財貓都玩得好過癮 仲好唔少野值得玩架 當然係富士急冇試過d過山車就有d可惜

睇下排隊果到有冇外國人或者香港人r一齊入 通常佢地都冇所謂 利申有frd試過

agger

年頭去過一次
淨係玩左四大機動遊戲都已經日落，仲要收勁早
不過真係求其一個都完勝香港個啲，
淨係個過山車都
勁高，不過唔係响日本都未比有信心玩，驚唔安全
個陣鬼屋無開，聽講勁恐怖

真係要睇日子 上次非旺季去
玩完再玩都唔洗排隊

你預零下 落大雪既話部分機動遊戲應該會唔開
照plan左先 但萬一落大雪唔開要有plan b

可能會俾市區低4,5度到 可能會凍d但值得一去 不過要check清楚開放日

X2 全部都玩左幾次

個鬼屋真係好正
係咁推我男朋友出去擋住D鬼

仆街

佢一彈出黎我就即跑 搞到奶野

高飛車快撚到

聖誕同條女去
想問問巴打們，
應該買oneday pass 定係買飛入去再逐個game 買？
因為驚多人排玩唔晒，買oneday pass 會好晒

冇去過

鬼屋真係又長又恐怖
好似冇盡頭咁

8年前去過一次, 好想再去呀

得到得到大蛇內科 好撚柒癲 差d暈撚左

入面個鬼屋好撚正

如果你會買晒4個過山車 我就建議你買pass 一個都要1000yen

鬼屋聽聞前身真係醫院黎，有機會遇到真鬼

我又係鬼腳拗柴
真係好撚恐怖

電車站入口個邊個個過山車fing得好勁好正

上次去太遲去鬼屋佢話full左

好想去 但自己一個去好on9

去前買定飛入場，新宿巴士站有得買。

一入去就狗衝去個亭到買快證先。之後就可以輕鬆玩

富士山號，高飛車，鬼屋。買快證！

其他可以普通排隊玩

你地就好
我去果陣鬼屋排4個鐘
仲要沒乜鬼....一條直路行
好快玩完